東京9日跨年之旅行程，求狠評

0705 成田落機
12/29 淺草雷門 + 秋葉原 + 晴空塔
12/30 豊州市場 + 上野，skytree晚飯後搭jr去川越 / 宿川越
12/31 川越 / 宿川越
1/1 川越神社參拜後返東京，諗緊去唔去埋鎌倉同江之島 / 宿上野
1/2 河口湖富士山 or 日光鬼怒川 / 宿新宿
1/3 松本城 + 長野 / 宿白馬姬川溫泉一泊二食
1/4 池袋 + 新宿 / 宿新宿
1/5 銀座 / 原宿 / 明治神宮 / 宿新宿
1/6 新宿 返香港

因為跨年d酒店超貴，所以先book川越去個兩日一夜
上野同新宿d酒店前後係同一間，方便擺行李係酒店，淨帶背囊去川越同白馬
應該買東日本長野果張5 days jr pass?
求狠評

長野5day pass都夠用，頭尾兩日用黎搭NEX
富士山或鬼怒川一日
松本兩日
其他就用東京metro 地鐵pass
江之島用周遊卷
川越無乜野玩 仲要住兩晚...

我都就黎去, 行程deail希望

睇黎似係絲打

搞乜要去到白馬有D唐突
1號去完神社多數瓜左柴，仲要落江之島距離好長(一北一南)
2號河口湖一日遊本身車程都唔短(淨係去到車站前後要差唔多3個鐘啦)，你果日仲要上野搬新宿，我保證你果日想死 (日光鬼怒川更唔太適合即口來回，仲要冬天)
我都知年末年始住宿好貴好難就既...
響唔改住宿既情況下最好將河口湖掉到星期六
留意你張JR PASS只可以搭到去大月唔包河口湖

謝巴打
川越酒店平一半麻
所以第一晚會好夜先搭jr過去，去到酒店就訓
走果日都係去下神社湊下熱鬧就走

唔會買福袋?

有咩好介紹
潮牌果d我又唔岩，唔知有咩好買

因為松本城一定要去，所以就揀白馬試下住溫泉酒店
江之島我想去，但係唔擺果日又唔知改邊日好
知道pass唔包河口湖，多謝提醒

秋葉原綠色果棟可能有野岩 #

未有
都係岩岩先book左酒店
好忙未得閒plan details野

咁我調河口湖去星期六

我都係差唔多時間去 但係住就之前book死左一個地方 想問如果我想去河口湖day trip一日來回會唔會好chur 我見程車都好似幾耐 班次又少

同你同一日去同一日返 我都R緊頭點plan好，市區1-2號都應該冇乜鋪開，諗住去高尾山。
Btw你既近郊行程好似幾chur

即日來回ok既，我見好多人都係咁玩
不過要plan好哂d車的時間表

唔好相認
高尾山過左紅葉季好似冇咩野做

其實係冇咩睇，不過見佢近近地，同埋好似都多人去初詣，而且唔想日日留係東京市。

睇你想玩咩 用JR來回前後都無左半日 其實去唔到幾多個地方

不如去2-3日長野把啦